太淫！亞大外文系宿營「玩到剩內褲」 學姊護航：沒人說不舒服

大學校園又見鹹濕迎新！日前才有中原大學新鮮人爆料，參加系上的迎新宿營活動時，被規定「只穿內褲闖關」，讓他事後身心受創、崩潰痛哭。現在傳出亞洲大學外文系宿營有樣學樣，辦活動時幾名男學生玩到全身脫光，只剩下身一件內褲，四周則是圍觀的男女，不少校友直呼噁心。亞大外文系回應，不清楚宿營細節，會再向系學會瞭解。

網友29日晚間在Dcard貼文，分享了Instagram上看到的亞洲大學外文系宿營活動，「好噁心，各種脫到剩內褲，有掛嗎這個？」只見圖中拍下3名男學生，赤裸著身體在草皮上嬉鬧，只穿著內褲，似乎正進行某種特殊競賽，他們身後則站了一整排男女圍觀，從表情上來看相當開心、投入。

該則IG照片應是參與宿營的外文系大一新生拍下，他挺滿意這次的活動，「哈哈乾，他們真的很犧牲，不過還是很辛苦這3天所有的工作人員，所有的吃喝拉屎。還有各種遊戲、小品、晚會、交際舞、煙火、夜教、燒腦RPG、賭博，這3天玩得真的很開心。」

大學校園又見鹹濕迎新！日前才有中原大學新鮮人爆料，參加系上的迎新宿營活動時，被規定「只穿內褲闖關」，讓他事後身心受創、崩潰痛哭。現在傳出亞洲大學外文系宿營有樣學樣，辦活動時幾名男學生玩到全身脫光，只剩下身一件內褲，四周則是圍觀的男女，不少校友直呼噁心。亞大外文系回應，不清楚宿營細節，會再向系學會瞭解。

網友29日晚間在Dcard貼文，分享了Instagram上看到的亞洲大學外文系宿營活動，「好噁心，各種脫到剩內褲，有掛嗎這個？」只見圖中拍下3名男學生，赤裸著身體在草皮上嬉鬧，只穿著內褲，似乎正進行某種特殊競賽，他們身後則站了一整排男女圍觀，從表情上來看相當開心、投入。

該則IG照片應是參與宿營的外文系大一新生拍下，他挺滿意這次的活動，「哈哈乾，他們真的很犧牲，不過還是很辛苦這3天所有的工作人員，所有的吃喝拉屎。還有各種遊戲、小品、晚會、交際舞、煙火、夜教、燒腦RPG、賭博，這3天玩得真的很開心。」

伯母都就嚟比連登仔脫光內褲

Paste 兩次做乜9

女就話啫